---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20346"
date: "2015-03-11T13:07:10"
uploadBy:
- "Marten70"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
WOWWWWW!! Jetzt bin ich echt begeistert! Mein Kommentar bei Bild 1 war zu früh: die Abwesendheit von Drehstabilität hat ein Zweck?! Grossartig! 
Ich vermüte dass die zwei Kardangelenke auch jetzt fur ein gleichmässiges Drehen der Räder sorgen. Spitze!!

MfrGr Marten..... erstaunt...